負皮磁石

我吸

正皮我俾嘅

點解呀傻巴

見你冇咗個春袋

呢個世界冇單極嘅磁石喎

你吸負皮係因為你本身係正皮磁石
我唔介意幫你吸正皮